中共開始對twitter用戶郁手！

小妹呢幾個星期日日都係Twitter到tweet文宜同新聞，尋日出左動議撤回之後又不停係幾個英美議員，CNN同New York Times等tweet到解釋唔係真撤回。
今日就比人attack！
佢地終於忍唔住啦！
咁就證明我地做既野冇錯！推爆佢！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

哇屌